馬國明日起鎖國 禁旅客入境國民外遊

馬國明心諗有關我事？

新加坡無馬勞用

坡狗又贏

幾時大爆發 追上中國

入黎就係睇馬國明張相

正唔正先

垃圾奶共偽人

抱歉！你找的網頁已不存在或輸入錯誤的網址。

馬明算唔算奶共但好少連登仔反佢嗰堆

綠帽明

唔奶喇咩？

因為同時又綠帽，連豬肉獎都冇，本身咁柒都廢事反